迷家係咪史上最垃圾既動畫?

飛住黎睇 用左45分鐘睇晒
感覺浪費左人生45分鐘

套野係for一個禮拜一個禮拜咁逐集追
然後每集睇完就討論邊個會死咁先過癮

系

法?

大A1求其抽一套都可能會贏 迷家呢d渣

都係果句, 迷家係一套失敗左既原創動畫
佢失敗, 係因為佢肯去嘗試
剩係呢點已經完爆一大堆低成本輕改
你愈對呢種失敗踩多幾腳
市場就愈會充斥住低成本無心做只為賣周邊賣原作既垃圾

戰？

點睇鐵血

無睇

開頭OK, 但中段開始..............

junk

只係記得op幾好聽

國王遊戲

GUN道

迷家開頭係吹太大
不過我唔覺得45分鐘可以分到垃唔垃圾

偽戀呢屌你老母 咁都有兩季

惡之華頂唔頂到45分鐘？